我相信侵侵係個有準備既人

如果假設你係侵侵
你會有咩方法去捉對方出招呢?
我先講我既假設
1我會首先安插定法官.侵侵已經做左.任命保守派大法官
2.起領先最多既時間宣佈自己勝選.然後睇對家出招
事實證明起停票之後1個鍾頭內突然返轉.捉呢點黎打
不尋常12比0 13比0
3.出動臥底混入投票站.雖然話唔比侵團隊入
但如果我做我一定會搵定臥底搵對家證據
4.查mail既地址是否真有此人.或者真有呢個地址
呢度我相信侵侵
預先做到.即使我一聽到mail時.自己對家會做手腳
都會準備定

依家查到內華達有至少23萬不實地址

仲有咩招大家唸到?

當然你既觀點可以話對家做票時.同時侵侵都可以一樣做
但如果要一下打爆民主爆.自己痛腳愈少愈好

侵侵 太有自信 低估左對方d 陰招

你又唸得太天真
侵侵始終係商人.佢點會無唸到幾個方案
有錢佬從來唔係靠彩數

準備輸 算唔算有準備？

我偏向相信呢一個觀點
始終佢唔係根正曲紅嘅政治家
但係佢將商場經驗apply落去喺政治上有可觀嘅成果
佢呢種心思縝密, 唔係偶然
自問只係睇左佢一個chapter 嘅自傳, 已經feel到

我偏向相信呢一個觀點
始終佢唔係根正苗紅嘅政治家
但係佢將商場經驗apply落去喺政治上有可觀嘅成果
佢呢種心思縝密, 唔係偶然
自問只係睇左佢一個chapter 嘅自傳, 已經feel到

法庭講證據
唔包港共
如果有哂證據既前提下其實幾易玩爛選舉

你預左輸時.都要唸有冇機會反敗為勝
永遠先向最壞果邊去唸
侵侵由最開頭已經話mail係會易做票
咁就由知道果刻開始就要準備部署
如果侵侵連呢點都唔知.咁佢真係無資格做到總統
做得總統.黑白兩面都要識玩

前題係啲官會有幾大力度打壓佢

分分鐘有曬證據都可以無用

唔覺,
之前夠話有好多敗登既料爆
點知咩事都無
其實一個總統都好似無敗登乎都幾撚恐怖

美國成日拎三權分立自豪
你有曬證據都要判輸
如果真係咁代表成個美國制度已經玩完等內戰
中共最想睇到呢個結果

再加上經歷過失敗再成功既人
唸既野會更加細膩.更加深入
因為佢失敗過

我普遍相信侵侵已經預備定
至少我如果知道對家咁玩.我都預先唸定無數野防佢
如果一下子都知輸9梗.早就開支共波
或者叫印度開佢波先.做定戰時總統先

最弊今次投票已經睇得出成個制度已經被嚴重滲透

我覺得武肺佢太低估D人點奸,
今次唔知佢係真係有準備定又中多次伏

支那人成日都有輸唔起嘅性格
我因工作關係成日睇到好多半導體業新聞
外國點解咁成功, 就係因為屢敗屢戰
就算愛迪生都試左好多次先發明電燈
反而支那企業冇呢種耐性, 加上支那民族性唔團結加上內鬥
更嚴重係佢地如民國年代所講嘅差不多先生心理
完全冇可能做到好似台積電呢種3nm嘅前衛晶片
人地深耕半導體嘅時候, 港豬只係沉醉金魚缸同埋樓花咋

抄咪得.洗鬼發明

以前高中讀商科，會思考返theory入面嘅道理
其實，讀呢d唔係為錢為學位為人脈
反而係學個思考方式
佢入面有個SWOT analysis同埋d numerical analysis 係教人知自己個位置，再調整個策略
如果想學做人做生意, Trump嘅思維唔會比其他商界精英差

之前有個連登仔就叫呢行做半盜體

我咩都唔信
信麵麵就夠

麵咪媽：拜登一定當選美國總統

袁爸話出篤灰獎金

但諗真未必work

可能更引來賄選批評及大量假證據

會唔會你地睇得佢太高

唔通睇得高支爛燈咩

呢4年Trump行事作風務實
可以搵到晒支那死穴再對症下藥
基本上已經將支那科技行業玩到半死
半導體搞到落後最少十年以上
呢樣過去嘅黑馬同將來Sleepy Joe做唔做到?

篤d小粉紅好過
唔好嘥錢

希望真係可以逆轉形勢

逆唔逆轉而家好難講
最緊要係將呢種Spirit 延續落去
令呢種思維重新成為美國國內 (最少係GOP黨內)核心價值
否則就算連任到, 一個唔好彩返到DEM都係會衰落

你諗到時 對方諗唔到咩
你去考試作弊都會諗下點先唔比人捉到啦
何況係連部份監考官都一齊作弊

Trump唔係有錢佬咁簡單
佢係一個破產6次既有錢佬
破一兩次當你唔好彩
破3,4次個人一定有問題
破5,6次條友一定好撚古惑

呢d叫屢敗屢戰
唔服輸嘅個性係好有美國精神
另一個例子就係發明家愛迪生

唔好傻啦，破6次一定係銀行比佢呃撚左

都係睇 支持定反對既反應
邊面激進d 就贏

由未選已經組成好律師團隊準備選後法律戰 所以我唔相信佢有低估

屌, 俾小學時中文課本洗左腦

侵侵從事商界咁多年，歷練無數，有咩人未見過??
佢當然係有準備既人。

如果共和黨攞到大量證據出嚟，樓主的推測就合理

如果冇，即係Trump係俾人殺個措手不及，只能發難

但點解銀行仲信佢?
個Credit Record 應該花晒
呢樣真係願者上釣

直頭幫登登印票, 印夠13億

我知道既我就係有錢佬啦

睇錯侵侵係有春袋嘅人

想問下樓主所講嘅內華達州假地址2x萬有冇汁
想知多啲only

仲張正義，有時需要先等邪惡伸張

我覺得佢係有準備，始終半年前已經話緊MAIL IN好大問題
知道一定會有問題既野，普通人都會準備
但D證據準備到咩程度我就唔敢太肯定(始終政治好黑暗，但玩到幾黑同邊一個黑D…地球另一邊既我地真係唔知

之前HUNTER果次，俾傳媒阻住所以發唔大，令幾多美國人其實唔信係真(佢地大部分其實真係好傻好天真
但今次全世界都睇到仲要上法院，我諗唔多唔少會好D既(講唔服左膠，最少全世界睇住，算係賭上美國名聲)
但最後都係果句，侵侵咩都未放出黎，只可以食花生

做商家必定有Risk Assessment
無論Qualitative定Quantitative 都會有
Trump Trump入面咁多政商界精英
點會評估唔到呢個問題?

只不過個問題居然比想像中嚴重同埋更早發生
以侵侵性格, 一定玩到盡
仲要係呢種不對等力量
佢份人就好似撒雅人, 遇強越強
至死方休

純粹幻想：

依家主流媒體、大企業財團、科技公司、華爾街精英為咗既得利益，合作想趕走侵侵，以便繼續cap水…

如果侵侵學識支共最叻嗰招：槍杆子出政權，聯合軍方、國民警衛軍、警察（佢喺呢批人裏面有一定支持度），以law and order 為名，以武力同佢嘅支持者控制全國（首先收咗極左、Antifa 皮）。佢咁做同樣係破壞緊美國嘅制度…

如果咁嘅情況發生，大家支持邊一邊？

反侵撚表示: 邊有咁多陰謀論 輸咗就輸咗啦

始終係商家佬, 為左贏一定不擇手段

佢話自己冇破過產喎

侵侵：美國仲有得救，美國仲有最後嘅防線，我地仲有一個獨立嘅司法系統，係你同我都會相信嘅。而呢一樣野，獨立嘅司法系統，如果有任何人想搞佢嘅話，over my dead body！

連登仔：好（拍手！）

樓主分析得很好 !
侵侵一定會跟進民主黨的蠱惑的 , 白宮幾個中堅份子都是意志十分堅定的人

民主黨有備而來

我都信佢一定有準備
係唔知上到court會點判

咪內戰
我都幾肯定未來唔會再出現侵侵呢種人物
就好似列根咁.一心只為整死蘇聯

我信侵侵有後著
投票個日佢已經打哂開口牌
講咗自己夠票贏
對家會開始出術
應該係預計到會係mail vote造手腳

望就望佢嘅後續係夠返cap
而家兩邊真係在下一盤很大的棋

比我都會
我先宣佈定勝出
就係等對手幾時出招
一出招就捉證據

咪威脅對家唔比我贏就叫班supporter暴動囉

問題唔係內戰，而係一個當權者通過指揮軍警去奪權，奪權後可以點樣回到原有嘅正常架構…

搞唔好，以後就變咗軍政府…

一早預言過對家會出陰招

但今次對手係共產黨
種票高手

我會拉晒dfake news告treason同洗黑錢.

Ballots 有水印，連左派都唔知，等証據上court 啦！

對家勢力好大

其實點解侵一直強調話要當日先出黎投票而唔係mail in?
我就覺得佢根本想裝個陷阱比對手。呢種招佢對大陸都常用架啦

淘寶印票順豐快遞

13億人支援

認同，侵侵呢d正宗blue blood。佢肯讓你就另一件事，你係要同佢鬥佢真係死都唔會認輸

拜登講自己準備贏個陣。
侵已經講緊停點票+出文話小心對家做小動作

做商家乜都要講plan a plan b contingency plan
到呢到明知有咁多變數, 佢一定有哂準備迎戰
依家trump team就係靜觀其變睇埋AZ同GA點票結果就慢慢放料
避免打草驚蛇

內戰其實比較難